推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

點解仲諗一國兩制？
點解仲諗雙篩普選？

唔撚獨立就返屋企啦！

首先要搞掂軍權，解散警隊

而家咁嘅規模都唔提高目標，真係要為奴到2047？然後集中營？

出嚟仲係屌警唱肥媽，五大訴求，六大訴求，十大訴求好未？有閪得傾？自治都冇呀！成日講違反基本法，基本法邊個有份，唔係我哋擁護嘅憲法，我哋要嘅係立我哋自己嘅憲法，而家嘅香港唔單止冇得你選立法會，連區議會呢個佢話只係咨詢架構嘅席位就唔撚俾選架喇，一個二個仲碌柒咁撚樣，勇武打生打死，坐十年，都冇意義，因為後面吶喊嘅只係五大訴求，只係死黑警，只係放人，到底大家知唔知自己需要嘅係咩？

打得贏黑警再諗獨立啦
言之過早

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

我唔係未試過，當你叫嘅時候，全場靜撚晒，我真係覺得好絕望，點解做人要乜撚都驚，人一生有幾長，未必係最重要，一生點過先係最重要，苟且可能可以長久，但係一生活喺冇意義嘅世界裡面，努力咁去尋求冇意義嘅目標去追求，意圖呃自己生存得好有人生目標好有意義，呃得到全世界嘅人都冇可能真係呃得到自己

只有諗獨立先有可能打得贏

佢有權拉人，人冇權救人，呢個係維持制度去對自己不利，一個可以修正嘅制度，我哋可以一路付出，去修正佢，但係一個不能修正嘅制度，只會每況越下，只有推翻重建先係出路

如果我在場 聽到會一齊叫

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

今明兩日除咗反緊急法，仲要提升訴求目標到憲政層面，原五大訴求真係只係制度下嘅妄想

「大家無謂再呃自己話出面一切正常，我諗，大家係時候停一停，面對我地見到既現實。」

推翻獨裁暴政！700萬人站起來！

點解講極大家都唔明？

推

一國兩制一早無

要推就回 #3

就算今場贏左
2047一樣收皮
只有獨立先可以根治

要回#3等啲人睇到

幫推
要回#3等啲人睇到

推上嚟

今晚唔係end game 小心

Stand up
你別再說要坐低
坐坐坐會坐足一世

P牌仔推唔撚到